求救(有圖) 每朝訓醒屙尿都會屙到周圍係 好辛苦

每朝訓醒屙尿個啫窿都好似黐埋咗咁
一屙尿就會有兩條屙柱射出嚟，有時三條，

永遠無固定方向，估唔到佢會射邊一邊，搞到地下濕晒，有時個廁所板又濕

最慘係射濕自己隻腳，有時太早唔想沖涼就會濕住再訓
到底應該點做好，我係咪有咩病

圖

坐下屙

我屋企廁所好細
唔容許我做呢個動作

向後劣一劣包皮先

打少d飛機
打得多好易會咁

坐係到屙

用廁紙筒笠住先痾

唔識反開包皮先屙?

坐係到
用手壓條j向下

原理係?

一早割咗了

你條丁壞左呀

一日一次唔係多 係健康嘅證明

Ａ：很多男性對小便分叉現象表示關注，既討厭尿液亂濺弄污地方，更擔心是性健康有毛病。其實小便分叉的原因不止一個，它並分為偶發的小便分叉和持續的小便分叉等兩種。

偶發的小便分叉，屬於一時性的情況，其主要發生原因是前尿道或尿道開口處出現了臨時阻塞。舉例說，男性於自慰或性愛射精後，有小量精液殘留在尿道口，需要靠尿液沖出，再加上陰莖充血並未完全減退使尿道暫時變窄，容易導致射精後的尿流不暢順和分叉情況。更常見的情況就是，男性於晚上睡眠裏，整夜間積存了尿液於膀胱內，令膀胱內部壓力增加，到起床時上洗手間，尿液排出時自然會加大噴射力度，致使尿道口形態暫時改變才引起小便分叉。這些情況均不是病態，並會在下一回小便時回復正常。

割咗 個頭得番啲肉

坐低疴

邊有咁多廁紙筒呀Ching
用手當筒得唔得

有粒腎石卡左係尿道中間

痾之前整一整開你龜頭個尿道口就得

真定假呀清
但我屙尿唔痛喎

精液殘留物帶有黏性，硬化後容易令j口痴到實

利申：鳩up

切開一半check下

我試過 但個感覺好奇怪 我唔鍾意